香港政府咁驚經濟差，點解唔直接圍港交所，金管局！！

依家行電子買賣
其實得唔得！！！
有無方法可以令到香港開唔到市
齊探認
再咁咁去送頭唔係辦法！

Push